想問下有冇邊隻keyboard 平平地岩打字？

係屋企用mac 果陣想插隻keyboard文書用，budget <200 小弟對keyboard 認識不深，最緊要好打

隻隻 keyboard 都打到字㗎啦

唔係有d 好打d 架咩？

$200 你都係用返 mac 嗰個打啦

我見有d 制好平，好似唔係幾好打。

Realforce 104u 200usd有找

明白咁我再諗諗先。唔好意思無講清楚，其實我係因為屋企張枱係好高想下面keyboard 位放多隻keyboard，等無咁吊手。

USD 我收皮先

一係就機械keyboard
最少都700蚊

一係就平時你普通會見到desktop用既keyboard
個時就冇分好唔好打，都係一般般

冇budget不如買apple自家個個keyboard

IBM model m

當我無講過

自己淘寶淘個青軸囉 好似80幾人仔有